{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071787?place[place_type]=GID&place[gid]=1071787&place[latitude]=33.4591066194&place[longitude]=126.9102121249&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코델리아 리조트"
    },
    "text": "2023年9月9日まで運営される屋外プールがあります。 全客室での調理はできませんが、個別調理が可能な長期滞在商品が出てきました。 この商品は低価格でゆったりとした済州ライフを体験できるようにしてくれます。 36時間以内に宿泊する36H stay商品を予約でき、ただし、定員を超えた場合は初日に人数追加料金が発生します。 また、デラックス客室で2泊以上お泊りの場合、割引が適用される商品もございますが、こちらの商品は2泊以上の設定時のみとなります。 韓国伝統部屋で2泊以上予約する場合は、無料でキッズテントとキッズブロックをレンタルしてくれます。 ただし、寝具の追加料金は人数に応じて発生します。 このリゾートは美しい庭園とプールが城山日出峰を背景に調和し、リラックスして居心地の良い雰囲気を提供します。 本館には日の出展望台が設けられており、最高の海の日の出を鑑賞することができ、フロント、コンビニ、コイン洗濯機、ゲームセンター、子供の遊び場、屋外バーベキュー場、ビジネスルームなどの施設も用意されています。 周辺の観光地には城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、ビザ林があります。 朝食は運営しておらず、最大人数を超える入室、客室内での喫煙と調理、ペットの入場はできません。 歯ブラシ、カミソリ、くしなどのアメニティはフロントで販売され、2泊以上滞在する場合、外出時には新しいタオルを提供し、客室の掃除は有料です。 また、36ヶ月未満は無料で利用でき、小学生は5,000ウォン、中学生以上は10,000ウォンの追加料金があります。 チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までで、プレミアムデラックスツイン、韓室、デラックスツインなど様々な客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの営業期間はいつまでですか？",
            "answer": "2023年9月9日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "個別調理が可能な長期滞在商品で、低価格でゆったりとした済州ライフを体験できます。"
        },
        {
            "question": "36H stay商品の予約条件はありますか？",
            "answer": "36H stay商品は36時間以内の滞在を予約できます。ただし、定員を超えた場合は初日に人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室で2泊以上お泊りの場合、割引は適用されますか？",
            "answer": "2泊以上のデラックス客室の予約の場合、割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "韓国伝統部屋で2泊以上予約すると、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "韓国伝統部屋で2泊以上予約する場合、無料でキッズテントとキッズブロックをレンタルできます。ただし、寝具の追加料金は人数に応じて発生します。"
        },
        {
            "question": "リゾートの施設には何がありますか？",
            "answer": "リゾートの施設には美しい庭園、プール、日の出展望台、フロント、コンビニ、コイン洗濯機、ゲームセンター、子供の遊び場、屋外バーベキュー場、ビジネスルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、ビザ林があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙や調理はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙と調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入場することはできますか？",
            "answer": "ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "アメニティはありますか？",
            "answer": "アメニティとしては、歯ブラシ、カミソリ、くし等がフロントで販売されています。また、2泊以上滞在する場合、外出時には新しいタオルが提供され、客室の掃除は有料です。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はありますか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様は無料で利用できます。小学生は5,000ウォン、中学生以上は10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類にはプレミアムデラックスツイン、韓室、デラックスツインなど様々なタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 628
    }
}